而家有冇人去大浪西扎營?

海灘有冇封?

大浪西依家都凍凍地又大風

其實都冇咩好去。環境又差

天氣又唔太好

冇封。但個廁所壞左仲未有人整

間茶餐廳重有冇開?

想去貝澳又封咗

唔太知。但唔係星期六日紅日先開咩?平日去過係冇開

你講緊official果個位，定唔係official嘅海灘先？

Btw, 請各位露營/行山人士將自己所有嘅垃圾帶走

其實係鹹田灣

1823app

咸田ok呀。靚廁冇壞。有士多日日都開不過打電話問下先好

應該有人打左既。但爛到廢墟咁應該開始肺炎依家都冇人理

又應該 又覺得有人做 自己就唔撚做

其實一早知大浪西灣唔知有咩好露。又大風又偏遠。個廁所又殘。個沙灘又黑又多垃圾

依家個廁所又爛成咁冇人理都好正常

咸田果個就唔同咩都好過大浪西灣

所以爛咪又佢爛我都唔想去露做咩要理佢